今晚伊巴對拖肥有波入,我幫留名者逐個含撚！

絕不走數

口爆 顏射 二選一

屎眼ok?

除定褲等你

唔想要，唔會留名

環保吹ok

含完一個浪浪口先含第二個得唔得？

預先含定ok

呃撚含

g

含到雪雪聲

講真 我好耐之前已經想試男人

超新星華麗留名

幫布b留名

留名

你件性病狗

Lm

估唔到呢度咁多基巴

嗱
你好同上面留名嘅巴打找數喇
留左名嘅巴打唔好走數

差D唔記得左

幫小妹

好彩一早留左名